香港自助餐邊間好？

平時團購自助餐飛 邊間最抵食 大家一齊討論下

同問。
食過香港同九龍香格里拉，仲有自助山，都唔覺得好食
其實有冇6、700蚊樓下係好食嘅呢？

日航堅唔錯

有冇好介紹啊？